［有圖］野生撞到連仔 佢仲同我傾咗陣計

連藕仔

蝦蝦蝦

邊個係野生？

我

野仔？

幽默感呢家野......

屌你老味

唔講咁多

Kai

呢個野好熟口面 係邊到搵出黎架？

封神榜

點解當年tvb既cg好似重好過依家